<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Blog Tech Platform]]></title><description><![CDATA[Patrick César, estudante de desenvolvimento de web]]></description><link>https://techplatform.digital</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Tue, 19 Jan 2021 11:01:05 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[E então, o que é isso aqui?]]></title><description><![CDATA[Falaaaaa galera! Tudo bem? Eu sou o Patrick César, você também pode me chamar 
de Prongs ( espero que peguem a referência), e hoje estou…]]></description><link>https://techplatform.digital/firstpost/</link><guid isPermaLink="false">https://techplatform.digital/firstpost/</guid><pubDate>Tue, 19 Jan 2021 22:12:03 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Falaaaaa galera! Tudo bem? Eu sou o Patrick César, você também pode me chamar
de Prongs ( espero que peguem a referência), e hoje estou aqui ( FINALMENTE)
para escrever o primeiro post do blog ( emoji de felicidade :) ).
Já tem um tempinho que venho tentando colocar esse blog no ar, assim como escrever um post, mas são tantas as coisas que estou envolvido que vinha deixando ele de lado. Mas… VEM AÍ!!!
Como vocês já sabem, esse blog tem como objetivo trazer dicas da área de TI para vocês que não são expertcs na área ( e para vocês também que são, vai que né?). Então, teremos dicas sobre smartphones, computadores, apps, séries, filmes e jogos.
Como estou estudando desenvolvimento, toda evolução de meu conhecimento será depositada aqui, ou seja, vocês terão materiais de primeira mão :3.
Vou tentar atualizar o blog pelo menos uma vez na semana. Você também pode acompanhar as novidades no nosso &lt;a href=&quot;@techplatformbr&quot;&gt;instagram&lt;/a&gt;
Bom, fellas, por hoje é isso!
Até a próxima.
&lt;img src=&quot;first.jpg&quot; alt=&quot;eu_escrevendo_pro_blog&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;&lt;em&gt;Escrevendo pro blog&lt;/em&gt;&lt;/center&gt;</content:encoded></item></channel></rss>